riep hij.
"Onmogelijk!"
"Het is volkomen waar."
"Voor wie?"
"Om enkele kleine actrice of andere."
"Ik kan het niet geloven.
Dorian is veel te verstandig."
"Dorian is veel te verstandig om niet dom dingen zo nu en dan mijn lieve Basil."
"Marriage is nauwelijks een ding dat men kan doen nu en dan, Harry."
"behalve in Amerika," baatte Lord Henry zodra.
